好似無咩人留意Nike Lunarepic Flyknit

個底既舒服程度同adi ultra boost 或asics gel差不多
設計我相信都係根據flyknit lunar 去做
因為flyknit lunar出左三代先改個名繼續出
而家去到第二代設計仲靚過第一代
$1299好抵

此post已完

圖都冇

Free底都好舒服啦 唔襟著啫

香港官網有得買先係正

麻麻地free底個赤足感啊蓋清

等緊有折先買 呢對幾靚

第一代闊d
第二代個設計一體過有d似ub uncage

始終唔鍾意ub既鞋形

1299

個鞋底

之前外國特價 850買左

個人覺得roshe抵著d

著緊
幾舒服

個底太厚，唔好睇

有呢對

月頭入左對 好舒服
當初都係諗呢對同ub二簡一
但實在頂唔順ub個發泡膠底

btw個人覺得第一代靚d 第二代太高筒

yes 行得耐實腳痛

有對藍色 個底好舒服

跑街舒服？

舒服
成對鞋最值錢就係個底

個中底咁既撚樣都夠膽拎出黎

舊款靚d

agger

著上腳幾好睇

未有出名黑鬼著 唔興邊有人傾

nigger 唔著咁厚底既鞋?
我著緊高左3cm

推

flyknit lunar 3後無以為繼
得返racer撐住

唔鐘意racer個底同上腳後個感覺

洗唔洗？
ub有馬牌底超啜地喎

暫時行落唔會，未試跑
回彈就好好

都係，不過ub的確咬地唔錯

發泡膠底

著得耐會腳痛太淋

舒服但樣衰

相比起完美嘅nmd

咁都樣衰 oreo同multi色靚到仆街
再講nmd點跑呀

邊到仲有第一代買？

就係想買呢對

個底好似女仔d鞋咁厚

Nike門市同大部分運動鞋舖都有
但靚色應該貨尾甚至斷貨

唔厚又唔會咁舒服既
我覺得啱啱好

踩落地個feel幾好但偏硬

想買灰色

暫時覺得唔硬
不過上網都見過人講有可能愈著愈硬

普通灰應該仲有呀 波鞋街見過

呢對喎

呢對第一代香港街鋪應該冇喇
搵代購上eastbay或者footlocker買喇